突發「冇圖」食早餐有曱甴

好補

why is there breakfast on your cockroach?

正

有冇報食環

早餐？

Yes

兩點食早餐?

剛食完

開名先啦

沙嗲牛黎

和味龍嚟㗎

我老母食嘅，我叫食少嗲牛，佢中咁伏

我叫沙嗲牛

沙嗲牛巴打你好